好心你班港女聽少啲愛情歌啦！

永遠幻想自己係情歌愛戀故事女主角

狗公player當然會一日花十幾個鐘喺你身上做暖男啦

為新鮮感 我屌你老母咩

人地返工 你就晚晚搵第二個

變心就講到人幾差幾差咁 學足自己老豆老母啲衰野

返工嘅人同讀緊書嘅人其實真係咁適合咩
定係心態決定一切啊

咁鍾意busking 咁享受被人溝 咁想出名堆積follower
真係好想send曬堆閃卡俾佢班中學仇家三十幾人 即係幫佢出名 但我咁做 會唔會同佢一樣咁cheap